（多圖）外國啲裸體沙灘真係正到唔識講 真係個個都咁大波！！

真係一開返關即刻狗沖去外國裸體沙灘瘋狂曬太陽！

圖

好想企係佢地中間 ，比佢地個波係咁磨塊面。再帶多支大支裝太陽油幫佢地查暈全身

屌你

説好的祼體？

男人裸體唔得咩？係咪性別歧視

裸體沙灘點解有著褲

我真係唔信，佢哋好似香港力威啲健身佬咁
日日食雞肉乜都唔食就有呢啲身材

我死都唔信佢哋冇食m記牛扒零食可樂
邊可能咁多咁嘅款

1係就steroid

個個都有着褲，裸乜鳩

有褲

已射thanks

練到腹肌有青筋

弱智人士？

半裸 唔係裸？

喂阿哥問題係佢有布係身喎

真心正到仆街 係香港永遠都唔會見到呢啲

半裸

冇露J圖
拉

港女口中嘅有少少肌肉
就係呢d

少少肌肉 體脂要到3％